做乜近排咁多打交post？

想玩街頭格鬥？好想有人搞第一場，去欣賞都一流，好過日日網上面個個口水戰話自己有幾好打，得個吹字

利申：真心想學野

因為個個只係想鳩吹, 點會想真打......